點解香港冇限制口罩出口令，快推

香港唔夠用，台灣都限出口，咁多口罩去支那

香港得懲教署整口罩

明正言順嘅出口從來都唔會有，
CSI 枱底出嘅你點限都無用

問題係外國入口的都要輸出支那，好似奶粉咁

支那人覺得佢哋搶到周圍都冇貨係冇問題你地限出口十分唔人道冷血

咁限奶令呢

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

我要真雙普選

幫推，口罩要有入冇出